笑話部: 美方於中美會談只發言2分鐘 是因為美方找不到批評中方的理由

反觀，美方在多方面的問題較多，15分鐘亦說不完